[異能仨］Beast最尾分裂出新人格 吞噬 Mr. Glass

新人格好似Mr. Glass 咁要坐輪椅 但有超強大腦

邊個腐皮

點解標題變左

Pish

有無人解釋下我個標題做乜咁

Professor X

未上bo

個標題入到黎唔同左
點做到

連仔出手

Admin無睇過Xmen?

Admin on9